[COYS - 武漢肺炎擊殺軍政府] 熱刺球迷吹水區 200

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders

4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高 🏥Return Day : 11Apr🏥
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain) 🏥Return Day : 4Apr🏥
7 - - Son Heung-min 孫興慜
52 - - Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Danny Rose 丹尼路斯
- Kyle Walker-Peters 獲加比達斯

真熱名單Update @20200111 連會員名, 61人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

我愛樓主

炎症執法

原來第200個po

3萬，thx

LM

依家winks加Low 比 winks 30米 Low一齊出好就係因為前者分工簡單好多，後者變數大好多，夾嘅野都多好多，默契啊技術啊負責範圍都要度過諗過

不過後防受壓最大原因唔係中場組合問題
係依家摩佬條form係中場同後場距離太大，理論上佢一開始想用Dier同嘅zono mista，應該係為左cover依個問題

但過左咁耐，發現Dier咁撚垃圾之後，其實係應該要諗埋其他方法去改善番問題，尤其係買人都未必改善到個陣

試下winks gf lo, winks繼續墜後, gf b2b, low 卝進攻多啲 暫時覺得肥當唔適合打正選 佢未夠fit work rate太低要其他中場包佢

反摩黨好波
你鋤dee雙公無煙dee都唔撚打啦
同埋你幾時見摩佬教之前任何一隊
會3 4 5後衛係咁轉換
我覺得根本未夾好 又或者摩連奴自己都仲係到摸索緊

獌晚期已經345去換啦

個陣幾次大戰咪摩佬搵個中場收到個落 收到落中堅攝位
好似Dier咁洗囉

買右閘之外仲要買個有級數中堅
文迪斯幫手買到ruben dias就正

億5,thx

俾曼過埋了

Winks打呢個位係要個人幫，佢一個人掃唔晒啲波，始終佢都唔係打呢個位出身。有個素素一齊會好好多，如果gf係素素2.0就比佢試下啦。

至於30米呢個work rate 就真係唔啱打呢種三中場。4231 AMC個位可能先啱佢

咁都仲有第6

bf

就算上場和波都係會過

Andre Gomes復出

winks 真係好雞肋 留黎做替補打下杯仔幾好
場場做真核真係攻不銳 守不穩

你咁講 其實全部球員都唔夠班

鄰居

勝愛派對

肥當打後備係搶鏡好多，唔知點解

人地無力而佢又好氣好力啫 一定未打慣英超啦 佢咁懶

呢個真係越勁越傷心

光頭on9

Winks好似越打越有咁喎，有時衝埋上前，嫌佢太勤力添

咁啱佢尋晚搵唔到節奏，唉

呢個唔關光頭事啦 真係上個暑假已經同曼聯傾得好埋

唔買後備前鋒+ 買gf唔買bf
希望在明天

廢連奴廢就唔係由黎熱刺開始既

佢咁多年都係做球隊醫生喎

因為佢同美娜一樣，自慰型進攻中場。

球風係咁 佢身體質素唔夠強到全季都咁衝
需要輪換下
同埋上半季仲係肥普教個陣無再進步
摩佬接手佢好咗既

我寧願佢冇乜點衝上前，出多幾場好過
球隊需要穩定

關啊 bf自己都話我地夏天個陣都傾好咁濟
只係add on係要拎歐聯個part
同sporting傾唔埋

基本上夏天個陣同bf就爭add on
大巴拿就爭image right

安七六個樣笑撚死我

大巴拿話同隊友say 埋goodbye添喇

你地講緊邊個
夠膽就大聲啲講

大巴27/$$/!:!wjxbsjsmmmmmmmmmm

sc admin 話樂仔場外有唔專業行為所以暫時番左去青年軍
希望唔好變另一個edwards

//He’s been punished for some unprofessional behaviour, hence training away from the first team, and sitting in the development squad seats at games. I’m sure once the staff are happy that he’s learnt his lesson he’ll be back training with the first team, but might need to work a bit harder to be given a chance//

補充：好像因為同毒販個仔太friend

真係峰迴路轉喎

軌主場對拜受讓半一咁荀？

素幾時出山

搵個毒梟買起熱刺

呢樣真 經佢手D隊好多都係一炒佢就復蘇
其實佢執到隊波好好睇睇 但同球員唔岩比人逼宮 多數係咁

屌

Sad but true

摩佬而家個打法 素素 winks lo 應該會好夾
反而肥當個位好尷尬 比佢輪換ali又唔係 比佢打中場又唔係

仲要咁高人工

不過換個角度諗 其實依家傷左2個入球主力 可以訓練下其他人嘅入波能力 唔好太依賴son kane

訓練完啦 聽日復出啦好嘛？

神奇復出

排三中場又打唔足90分鐘又易傷 黎左咁耐個身型仲係偏肥 可能呢個先係佢之前踢乙組既原因

軌個po名咁撚搶口嘅

支持拜仁了

好多阿狗binc

屌你老味7撚到

個topic冇講錯喎

猁以前都開過9:0啦

阿熱都柒過 唔差在軌了

仲要軌同佢地仲大仇口 搞到人地主場輸左個歐聯

拜狗血洗倫敦吧

轉色先啦

S巴真係好留意我

明燈聖音要經常留意

死基佬

Btw今年會唔會風水輪流轉

歐洲賽變左德甲既天下

上年佢地歐聯16強3隊一齊柒

今年除左加柏連歐霸果幾隊都好惡

希望入軌超過10球

唔係kane son傷既話 我地贏面都大過rb少少既

其實係

Japhet Tanganga on #thfc finishing in the top four: "We were 12 points behind at one stage. Four points is not too much to climb, a win and they drop points. You never know. There are loads of games to go and we'll keep fighting until the end."

咁天真

繼續進步有機會嘅

單野堅唔堅呀

維基百科網的編輯們把英國《每日郵報》（Daily Mail）歸入"基本不可靠消息來源"，除非特殊情況，在編輯維基百科英文條目時禁止引用

後生仔有d諗頭 好事黎

但通常啲球員訪問同花邊 sun啊 mirror啊 Daily依啲又冇咩錯嘅其實

Download 咗隻大作嚟玩

高治親自寫嫁個專欄

yes

人說誠哥死得好
誠哥說人屌得少

垃圾
歧視泡菜

咦！係喎！

韓國輸

我唔撚信廢佬咁得閒

可能真係打過，吹下水咁

睇番 今季班後防好似成日都輸12碼咁

臭就唔洗講 湯根都輸左幾個 歐聯BD又輸左個 之前加沙又on9

印象中湯根嗰啲唔係明顯犯規 球證嚴就吹罰
BD對rb輸嗰球同前季對蛆一樣 望波唔望人
加沙嗰球唔用手接起飛腳又係神奇

素素
仲有玫瑰隻手

係喎，加沙嗰球

科狗一場兩粒

又食咗誠實豆沙包

dllm邊個hack我

呢套真係震撼 有屎以來最乞人憎既男主+令人懷疑自己係咪開錯另一套動畫

話左唔識防人扭波
我地 1 on 1 防守差到嘔

法比安咁都救唔到個波

撲中照入

1:1又點 最後咪又係猁贏

其實noble仲勁咩
同場rice搶鏡咁多

Noble 同slowgrass好撚慢 但啲路數同技術真心勁

耶子

-6姐

-6>我地

買猁反勝2.34倍

中左派我

fa都幾hea

第一球又撲唔出 呢球甩手 唔講以為隊長黎

100%嘅波黎

已入手猁主勝

Cashed

賭利 真係未輸過錢

派我未

猁即場 fat fat

Btw 西咸真係好慘

呢排又撞正地獄賽程

等降班了 88椰子

有時真係唔係話摩連奴差
但足球真係要成場睇
剩睇數據其實真係唔準

呢兩場波美斯都唔係入十幾廿球個種
但你睇下佢次拎波
對對手造成的威脅有幾大
人地要花幾多人去阻止佢
就知有幾恐怖
比人感覺真係一個人屌打人地全隊

摩連奴勁個陣係腳風好 入三四球
睇比數會覺得佢一個人帶領球隊贏波
但佢入波集中係反擊/遠射/死球
全部都係要成隊波造出黎
問心如果佢係一隊弱隊踢
究竟仲可唔可以有咁多射門機會？

美斯勁係勁在
就算踢史篤城
都可以吸引3/4個人埋黎逼佢
一係佢就過撚哂你
一係佢就用創造出黎的空位交波比人

最後就係對足球的理解
摩連奴個種其實係運動員的典範
將每種物理上的可能加到最高
無人會否認佢係出色的足球員
因為佢送到個波入網
但睇佢踢波
你係唔會對足球加深左理解

相反睇美斯/小白/沙維/布斯基斯踢波
你真係會覺得佢地用緊個腦踢波
每一個動作都係有作用
唔會插完花 又回後
或者一味trial and error 式的浪射

如果朗癲係你最估佢唔到的球員
美斯應該係集足球智慧同技術於一體的典範
你望住佢
明知佢過你 你連拉都拉唔住 鏟跌佢 又企返起身
明知佢會傳 你估佢冇咁準會傳到 佢又真係傳到
明知佢會射 封哂位 佢都可以射埋你大細

科學家已經研究過
美斯大腦的運動反射神經係萬中無一
先可以係極短時間內做正確的決定同動作

有人話
係巴塞勁 先令到美斯勁

其實係岩岩相反
成套傳控足球的核心就係做突破缺口的美斯
沙維小白係好重要
但足球最終都係要得分
一咪傳控係贏唔到比賽（2014西班牙就係咁）
數據上都反映到（助攻美斯最多的唔係沙維小白，反而係後上側擊的丹尼爾）

當然你可以話好鍾意睇充滿力量 速度的足球
但從古到今
最為後人所讚頌的
都係有足球智慧的球員
因為體能會隨狀態而消逝
唯獨技術同智慧先係歷久不衰

潮文?

摩連奴勁個陣係腳風好 入三四球

想睇

3:30

今晚有冇人睇倫敦一哥對拜仁

冇得唔考dse
我仲未溫書

加油

唔洗溫啦

原來係講c朗同美斯

買咗 NOW E一個月，梗係要睇

抵啦

係時候要比倫敦一哥教訓一下死拜狗了

想開勝愛派對

隊隊都開到
得熱狗唔得

畜聾9

摩都識impress me 大法

José Mourinho's comments about Troy Parrott not being ready to play for #thfc are a challenge to the striker to respond on the training ground - something he is yet to do, according to the word from the manager's camp. | @StandardSport

咩事吵師兄你

痴線呢個年代仲有人讀書
你目標唔係入大學咁羞恥啊

有咩好路數比我

19-20果屆都好正，熱刺一路黑哨殺入決賽
點知爆肺炎死撚左十六件，出青年軍比阿特蘭大炒5:0

連仔，請ban劇透撚

會然摩連奴激到突發身亡

樓上癡線佬FCed

入到決賽
即賣球霸

聽講楊潤雄話如果到時病就用校內成績喎，識做啦

我預計best5得21112

食屎喇

直入毅進再投身警隊做天之驕子

扮乜撚野中學雞呀死畜龍！

幾耐之前

當摩佬仲有頭髮嘅時候

✍️ We are delighted to announce that Harvey White has signed a new contract with the Club, which runs until 2023.

#THFC ⚪️ #COYS

18歲

Tottenham are keeping tabs on Barcelona full-back Marc Cucurella who is on loan at Getafe.

[Cadena Cope, Tier 2.5]

#THFC #COYS

今晚我拜狗

最緊要夜航手足簡邊面

車仔當拜仁係熱刺？

老蘭點解要去意粉呢

當初係佢自己唔留定係肥普同主唔留佢

車d星味拍落拜仁到都好唔掂

今日係咪c hing 輕談直落R聯

聽完c hing訓左一陣

你老母閪 摩佬踢埋啲濕鳩大巴波真係諗起就嬲

忍吓啦
三年好快過

巴

拿玻里
車嗰場悶到

覺得呢場軌偷到雞

倫敦一哥

當初借/買基奧特返黎就好

又係佢

介紹番

？

基拿比勁到

7球做唔做到？我地包底

原來倫敦一哥係拜仁

屌 條阿方索戴維斯 跑得好撚柒快

換走豬蛇？

IQ150換人洗你質

留力 次回合冇埋佐真係投得降

主場都贏唔到仲想作客贏？

我講緊我地

買左1:3 求神拜佛要中

1:7啦

講左 條友真係見過跑得最快既左閘

拜企隻左閘勁到

艾拿巴都要行開

兩戰我地已經好深印象

hkbn垃圾,係咁斷線

邊個正皮我

紅埋

藍軍精神 輸波都一樣打人

vidal一下子兩黃一紅

Btw軌果組3隊都輸緊波

唉車狗真係一球都冇我個1:3波蛋

屌 我個4:0
垃圾車狗輸波打人

明明我地後備作客拜都有1球入到
軌仲要主場

但我地主場輸2:7

2:7果場尾果45分鐘係恐怖片級

我仲要岩岩完上半場先醒

屌 果陣以為有得追

點知下半場崩盤

個陣上半場係咪輸1：2
仲記得個陣講緊只係入1粒算少

係

點撚估到下半場比人入成5粒

我地下半果粒好似仲要係12m

訓咗無睇
+2GC 點解有紅牌？係咪俾黑哨逼害？

打9利雲

藍軍傳統黎

我個場仲要現場睇 好似睇緊夫目前犯咁樣

偉大既左後衛

Bayern Munich's last three visits to London:

❍ Arsenal 1-5 Bayern
❍ Tottenham 2-7 Bayern
❍ Chelsea 0-3 Bayern

London still red (bayern)

拜仁：倫敦正吖

死熱狗抽咩水
擺明就跟你地學野架喇

開始澳門化
之後管唔掂就派錢
橫掂一定有班藍絲盲撐

17歲 慘到
又dse又抗爭又冇錢

果班係派唔派錢都會盲撐

我好慘
又唔夠歲數入狗會買利 同熱對家

[@StandardSport] | Tottenham Hotspur head coach Jose Mourinho words on Troy Parrott not yet being ready to play for Spurs is a challenge for the striker to respond.

The forward is yet to show that response to Spurs’ head coach on the training ground at Hotspur Way.

#THFC #COYS

扮咩呀畜聾9

有無手足等錢洗
我今日借9千比你 下年還1萬

9000 allin熱刺晉級

我買痢反cup好過
熱刺準備都主個句:
八

一萬蚊要綑綁式連埋幾架水炮車同裝甲車
不了

爽死科了

有棵樹 今日生日

佢係自己要走定係球隊唔留

唔知

但肥普又唔係成日出佢

加上老+人工貴

可能利維覺得唔抵都費事留

輕鬆言葉end
世界走開

呢幾日係咁放風話樂仔場外唔乖

Sources have told The Athletic that there have been questions over Parrott’s mentality and application of late. Others have registered surprise at the striker’s apparent immaturity, especially when surrounded by his mates. Mourinho meanwhile appeared to suggest the player lacks “emotional control” last week. Though again it’s worth remembering Parrott has only just turned 18.

咪咁毒喇....

死左幾多次

應該話2個女主角死左幾多次

無
淆底大部分choice都偏言葉算唔玩嘢

Tottenham Hotspur are expected to announce within weeks their annual revenues have rocketed beyond the £400million mark. [Football Insider] #THFC

呢兩場daddy都好明顯想雪屌你 會唔會慢慢變棄用

實際上佢呢幾場都交唔到功課

會唔會比肥當搶埋佢個位踢

唔係話有個雙飛ending咩？

dele's brother is back

真係唔明佢邊到出左問題 上季都仲可以話有傷同肥普擺佢個位唔啱

呢隻有冇心跳文學部咁恐怖

首先你要佢唔傷先

等佢夏天瘦身

無玩

仆街 訓醒咸撚左
差8碎先有1m

on99

cross day屌埋男人
shiny day屌埋蘿莉同人妻
btw成套系列都係亂倫

技術不足 經常眼高手低

#thfc midfielder Dele has officially been charged with misconduct by the Football Association over his social media post concerning coronavirus. [PA]

on9

曼城呢場波真係唔易估

估唔到反cup

換史達寧出黎即刻做到野

呢球12碼好似有啲harsh 第一 史達寧推大力左 第二 我買左細

拉莫斯紅埋

掂一掂就跌 張紅真係陰鳩公

有人落場想攬c朗

Walker比古烈治屌到仆街

bein sports live賽後
古烈治話鏝球失波walker要負責任 因為佢食咗身位但唔解圍

曼城個B華擺明搞笑都罰一場 屌你呢單起碼都3場

要不是dele咁早警世，英國爆到好似意粉咁啦

左膠禍國

起碼可以打埋狼同金絲雀 不過daddy出唔出佢就唔知

屌佢老母 軌太廢 搞到依家要買拜仁波衫

之前同個fd打賭拜仁贏到軌就買波衫

Yes 一勝一負

黑妹不了

詩云：一生一志忠臣藏，看似天生蠢鈍兒。而立之年始開竅，成龍成虎未可知。 十月十六日，晴，與熱刺戰於聖占士。下半戰，熱刺勢稍佔優。統帥柏祖曰：貝斯既疲，何人以代之。忽一人出曰：俺願往。視之，老味背上２３號戰袍巍然挺立。曰：舊傷初愈，能戰否？對曰：必取敵將而還。 既出，一將趕來守之，乃舊將柏加也。柏加曰：汝運氣未足，且還再戰。曰：俺尚能謀。突然球來，老味左足絆右足，轟然倒地。裁判哨聲一響，紐卡素得一罰球。柏加大驚：君非吳下阿蒙矣！對曰：若敢輕俺，必十倍還之。 且戰至末段，紐卡素更勢益急。賴恩泰萊突彈球入禁區。老味機警閃開守衛，持球面對門將。門將費度心想：此角度必然要用左腳，老味左腳尤如殘廢，定必無虞。瞬間，老味揚起左腳，球似流星劃成彩虹直撲網窩，奇蹟為紐卡素挽頹成和。 曰：五年間每日反覆磨練左腳球技，始有此大成。 熱刺統帥哈利列納仰天長嘯：昔日廉頗七十救國，今日老味晚成大器。嗚呼，此君必為我爭歐聯資格之大患矣！遂吐血半升，昏厥倒地，半响方甦。

第一次睇

已經分唔到你係真心定真係咁燈

原本都係講下
唉 我唔走數的

真倫敦之王波衫

London bridge is falling down

仲有D數未找

果條友潛逃左 我代開的

Two more patients test positive for coronavirus in England, bringing total number of UK cases to 15
dele以事論事姐....

原來你就係我朋友....
估唔到你真係咁on99....

咪認親認戚

He 摩佬迷我屌晒你地老母

反摩黨lm follow

屌係喎，兒子好似喺韓國養緊傷

果場睇你地嘈得咁勁

依家諗番好彩避左場閪波

冇事嘅

兒子有無信教？

今個星期主場贏到狼我切

on9 一定隊家贏

又唔洗走數

唔會掛，空虛寂寞涷先信呢啲教姐
佢老豆老母就唔知了

又要比查奧爾爆到成隊食牌

有冇邊個就黎草夠黃？

Sor 我太樂觀

呢場可能直紅

唔好出v5唔忍心再睇到佢比人爆到仆街

反主lm

tot3-2狼

睇返highlight醒起,上次對狼隊

好似係lm 同超人最後一場踢得算好嘅比賽了

Bin夠未

超人：大力夏天見

喺上面一早啪左

Dele 好似話有結果後會appeal

因為private video not public ,講咩關你乜事咩

佢個frd

段video private

所以真係唔知佢識d咩frd

佢同樂仔個毒販二代朋友都friend

識定未來熱刺班主

[@BILD_Sport] | Tottenham Hotspur head coach Jose Mourinho wants the club sign to Emil Forsberg this summer.

Spurs believe a €20M fee would be realistic for a player with his contract just having over 12 months left to run and his time in Germany considered over.

#THFC #COYS

肯定係agent 想抬價
依家成隊波咩位都要，就係唔要呢種唔係防中唔係派牌既四不像cm

偏進攻型既中場真係唔使住
除非明顯勁一班

邊撚個摩迷手足回架呢個好出黎認

有low 真心夠曬 不如整件kante 或ndidi 類型既幫low 執屎好過

根本而家由中場開始成條防線都要換
防中 左右閘 中堅 龍門都有問題

係呀 唯一一個位唔駛換就係forsberg 個位
可能翼鋒都唔駛 起碼頂到 其他位冇一個唔駛執

我覺得又唔一定係吹水嘅
摩佬如果真係買，應該會擺佢係翼位
好似RB岩岩升上德甲個陣咁玩

但依個位肯定唔係最急

翼位有betwin有禿盧有兒子有少林重有屎屎龍
真係無必要

手執住歐聯最慢雙閘 唔知點執先執得掂 仲要冇助攻力
你話好似阿朗素咁傳中射門都有一定能力都好 攻不銳守不穩

如果b2b 要推上去打翼 咁仲可以用素素同gedson
攻唔到都起碼可以執兩閘執下屎

臭唔慢呀 廢姐

保頓左閘起碼有腳罰波成撚日射死我地先

而家冇son Kane 係要靠對面犯錯 龜縮係半場就算人地犯錯你都唔可以一打5啦 你老母摩佬忽架

仲有屌你都準備停3 場
desk 半年內全滅

臭佢練得太heavy失去靈活同爆發力啦 佢係靠身型黎踢波

同bd 比真係唔可以叫慢
佢次次柒都係衰企位

好似狼隊條泰奧利咁 佢係好撚大隻好快 但同時佢絕對絕對唔係靈活

講開又講 肥當算唔算係第一個 球王片無做假 (真係有料到) 但又踢到柒下柒下既球員

係上一場柒啫，平時後備上陣提升到中場

DESK(滅亡）

講真唔太睇好佢，太多無謂動作，希望睇錯人工咁Q貴

成隊波係得佢一個中場可以硬生生帶個波上去
淨係呢樣夠值錢

都係果句

一日未減肥搞到成日傷

一日都係水貨

幾勁都好 踢唔足都冇用

阿仙奴

奧巴易入先黎唔入

笑能到

鄰居柒到仆街

其實隊波係唔夠班就唔夠班
俾你晉級咁就點？

主場作客對奧林可以踢成咁

唔係覺得會拎到冠軍麻？

今場已經好有運、對面遠射果下中楣

結論接受阿仙奴熱刺係垃圾 阿迷科夫都係

我哋對嗰隊奧林勁啲
嗰陣個奧林仲有隻跑狗Podence

「屌 快極咪又係86」

[COYS - 奧林比阿高] 熱刺球迷吹水區 201

起碼我哋唔會同一個錯 twice
衰極都贏返次

奧林比亞goallllllllllls

London is red

科狗連車都唔識渣 會唔會連hi都唔識屌...

拜仁
高斯

lm

原來出埋局

痾

同組光榮

一隊炒軌
一隊踢走鄰居

熱狗》奧林》鄰居

諗番起我地主場反cup佢地4:2果場

人地班後防似收哂錢咁派膠

望到都好唔樂觀

佢啲無謂動作平時係呃到人，係上一場呃唔到

仲要係歐霸盃32強

笑甚麼，熱狗

我地仲有半個月先出局
Btw會唔會倫敦三寶一齊出局

原來今年歐戰兩大黑店荷甲葡超全軍覆沒

今年德甲真係有d料

但防守係一個大問題

今年德甲攻到人地散哂令自己唔洗守

我地上季歐聯亞軍呀，驚咩呀

驚有冠軍嘅球隊

驚有魔佬既球隊

驚無前鋒既球隊

驚有Eriksenthanku做盲反球迷既球隊

驚有科做後衛既球隊

又比人hack咗？

沒有 中左肺炎
人之將死 其言也善

岩先睇返奧巴射失嗰球，都幾過份下

但咁攻法都好危

睇利華對多仔果場就知

岩岩先睇到條片 笑到仆街

發覺問親隊波邊個最老同埋Lucas上年幾分鐘絕殺d人都答錯

Juan Foyth
89:64

傻豬，A Traore 今場嘅對手係Ben Davies

link?

訓左冇睇 阿仙奴作客lead住一球番主場大炒幾多球

恥笑緊你 車都唔識揸

以為入左

阿 歐霸出局
利熱 豬咗
巴 和波
上屆四強有機會下個月全軍覆滅

Ajax=阿

你諗多左 係阿（積士）熱先出局

巴塞同猁番到主場仲唔369人咩

阿（鄰居）都幾on9

明明奧林比亞後防一如既往既膠都可以輸

兩隊阿都出局

一隊作客贏主場輸

一隊主場贏作客輸

而家藍黑先係真阿

［COYS - 奧巴救世］熱刺球迷吹水暨Eriksenthanku反摩區 201

3年thx

屌笑撚到我

睇到第三次心諗 仲未完？！屌仲有

頭搖又尾擺

其實扭來扭去都係扭緊同一個人

foyth so cute cute

熱po只有基佬同痴線佬

佢冇右腳架 一定想cup返大位射 但係幾次cup大位都冇位射 所以一直係咁扭

Spurs injury news: Harry Kane (hamstring) has commenced on-field rehab. Juan Foyth (groin) returned to training. Ryan Sessegnon (hip) continuing on-field rehab. Moussa Sissoko (knee) continuing on-field rehab. Heung-Min Son (arm) in early stages of rehab following surgery.

lamela - 又係唔train 踢20分鐘 （摩真係咁講）

On Lamela: He hasn’t trained all week but he’ll be on the bench on Sunday and give us something.

Rubbish

成班妓睇撚到呆晒

Mourinho on Winks: "Winks is improving a lot, a lot. He thinks much more forward than before. Even in the area of his movement, he was a lot more positional than he is now. Now you can see him on the left and the right trying to do that."

鄰居示範畀我哋睇有前鋒都可以係廢

奧林下場對狼隊

son好似翻左英國自我隔離了

kane又想夾硬復出
等睇正選打rb

光榮出局

出咩局
而家馬會拎冠有八十倍
好抵買

終於明點解AC 咁撚急賣走Piatek

lucas 繼續頂

主又贏

睇球王片都唔覺佢勁，係幾靚仔咁啫

仲靚仔

有個女仔fd唔睇波都特登印佢國家隊波衫

假熱confirmed

我有個想法，假如某會然買曬其餘15隊拎冠軍

熱狗照出局

因為太廢

肺炎 cancel

艾達韋列特：留隊全因摩連奴

於普捷天奴時代，艾達韋列特對上陣時間不夠並不滿意，故有意於本季尾約滿離隊，但摩上任後情形立即不同：「摩連奴是不可思議的領隊，他關心球員，你會希望在孩子出生後，用上8小時車程，於周日為他披甲。他令我有歸屬感。」

「毫無疑問他來到後，我重新找回開心的感覺，所以決定續約，特別是我第2個孩子即將出生的時候，所以當摩帥挽留我時，就即時簽約。老實說，之前普捷天奴沒派我出場時，從來沒有向我解釋為什麼。」()

不如叫佢打正前啦

25仔

又一隻259

咁後面邊個頂

科夫狗

摩佬有冇出過科

拜狗嗰場

當係做個紀念，出年冇得買

打金絲鳥都有

打完雀就擺咗入雪櫃

寧願用新仔都唔用科

然後又真係比佢上到位

tan不了 一場好波都冇

今個星期贏到狼狗呢世冇女屌

山狗

贏唔贏都冇㗎啦

講得幾好

無計
太靚仔搞到冇女敢埋身

咪屈 我自己就讀psycho

能醫不自醫

駁你唔到

原來下場fa cup，軌主場對痢
London is red

水晶宮2個打對面1個龍門都唔入

般茅個場好大聲Jose

般茅

屌 有幾多個手足係考A-level 架？

又黎讓四大戰

溫馨提示
聽日對狼隊

般芧 愛記私家雞：車

傳統big4私家雞：摩佬隊死熱狗

科tri take CE 再 Tri take DSE 之後毅進

收到風狼隊爭歐霸讓賽

又比RUGBY佬 老強

般茅 28%控球 八射
上輪熱狗 51% 五射

Bowen + antonio

西咸呢條邊線先似樣 攻中用番anderson下件似可以沖歐霸

攻中用fornals 啦，好撚有potential

咁用安東尼奧打9號 左邊用番Anderson
耶子

屌你呀

西咸隊波似足我地avb個年
睇落啲人好有潛力同有料
但唔知想點

Heller唔知點解廢哂

同卡素條40m鬥柒
英超柱躉9號唔撚易架

咩嚟？

Harry Kane has commenced on-field rehabilitation but remains unavailable ahead of Sunday’s fixture against Wolves at Tottenham Hotspur Stadium.

The England captain has been sidelined since picking up a hamstring injury at Southampton on New Year’s Day.

Also out of this weekend’s match is Ryan Sessegnon, who was a late withdrawal from the squad for last Saturday’s trip to Chelsea because of a hip problem. He’s continuing on-field rehabilitation.

Elsewhere, there’s good news on defender Juan Foyth who returned to training with the squad earlier this week after a groin injury.

Moussa Sissoko (knee) is continuing on-field rehabilitation but remains out alongside Heung-Min Son, who is undergoing the early stages of rehab following arm surgery.

feel到歐聯出局之後 Kane就坐得後備

做乜

av個件都好廢 好在係算平買返黎

爆佢

屈福特

又可以入市

5倍10倍點可以唔買

買個3:3先

無事嘅，技術性調整啫

相信猁記

都係得我爺爺先可以不敗

我哋作客可以0:0屈仔
猁

呢場真係教學級，其他隊要學屈福特

今日D護級隊好撚惡

利

差d第4粒

都奪冠啦,不過想睇猁氏4格點畫

今個禮拜休息一週

今晚利記不敗紀錄將告終

扮利狗出post燈原來有用

我屌你老母牙

頭先睇睇下多仔訓著左

屈仔

我利反cup喇

屈仔隊長Deeney 真係好重要.

般茅辛辛苦苦咁逼和軌打算逃離降班區

點知一山還有一山高

屈仔贏撚埋猁狗

臭利狗躝啦

我好似真係今季第一次係猁踢緊果陣訓緊

利記

由依家開始，利物浦每場英超比賽我都會買對家贏，我真係唔信利物浦可以不敗

燈

訓左冇睇 我利係咪反cup咗

屈keep到尾

利物浦教導我地
黃色係贏到紅色的！

利果種燃燒年年燒到某個時候就爆幾場然後又再燒過 睇高普啲批評文年年都講佢呢啲打法

屈仔：死猁狗首循環入我2粒？
次循環我入番你3粒

好似話遲早chur爆班球員

Btw英超斬未

唔想睇猁狗串77

今日佢地一輸連其他聯賽post都講緊

歐洲不斷爆緊，有機會

成個波台得利狗特別串柒柒

其實如果有得第一輪佢地對利都知
如果佢地另一個黑鬼把握力好少少 好似度哥尼
和波都唔係冇機會

其實係 其他地方都係咁

球迷黎講真係最撚憎猁狗

連帶埋憎埋隊波

呢個問題講過好多次

利呢隊波本身冇問題 仲好好睇
係球迷問題多

係 利d波真係好睇

究竟佢有咩魔力可以吸引埋一大堆弱智仔

TG班猁撚又係on99

廢老掛

係Sarr
今場還返晒

唔係 睇佢地平時吹水似同我差唔多年紀

Btw講番頭先個現象 基本上英超狗竇都係到笑緊猁狗就知佢地幾黑人憎

喜氣洋洋

利隊波無乜問題，但香港D 利Fans 就好撚有問題

真 連登tg fb 都算

現實識果d都係弱智仔黎

S巴

老蘭又連後備都無

回家吧

安76走左之後好似佢上場時間同之前係我地到冇分別

等緊隻痢狗柒擒柒縱入嚟say hi

佢車狗嚟....

個弱智執貨仔周圍都見過佢

搞到我都唔知

早晨

雲爺爺又贏

我地本身都有個rugby佬
但比人流放左去找卡數

唔記得佢叫咩名了

今晚想輸幾多球

點解個殺人犯打翼衛勁打閘咁撚多

利維估陣容@20200301 22:00pm PL Spurs v.s. Wolves

TEAM NEWS:

Heung-Min Son (arm) is undergoing early stages of rehabilitation following surgery.
@HKane (hamstring) has commenced on-field rehabilitation.
@MoussaSissoko (knee) is continuing on-field rehabilitation.
@JuanMFoyth (groin) returned to training with the squad earlier this week.
@RyanSessegnon (hip) is continuing on-field rehabilitation and is unavailable this weekend.

今場應該出返Alli 打返前,
Lucas Moura 同 Bergwijn 會打邊D, 對返對手三中堅
Gedson 變左工兵打Box to Box 先
摩佬應該穩左上半場先
狼隊早兩日先踢完歐霸，可能唔夠多氣
應該到下半場未攻得到，先換Ndombele & Lamela 出黎
進攻時Aurier右路上前,
後場五個人 Winks & Lo Celso 中場中控場,
加埋BD, A4 & S6 打偽三中堅。

COME ON YOU SPURS

祝大家身體健康, 祝黑警早日死全家

安76黎緊都幾難踢

上場對阿妓，今晚對獌，再對軌，再對猁，之後對諾域治回一回氣，再對李城同我地

依家既曼 車 李城
其實都唔係咁穩陣

至少冇季初咁好先

據《每日電訊報》報道，英超賽會正研究英國一旦爆發疫情，若英超被迫腰斬，因無例可依，其一方案只能是沒有冠軍。

歐聯資格用上屆頭四

BD 對TRAORE 比人爆死
Tan子好啲下話

英超最出名既讓四大戰

今晚又有得屌臭

冇得屌科

普爸

哭了

有得簡我都唔想佢走

落力為你好 得不到分數

但toby都幾明顯係反佢

炒普爸嗰陣有記者問toby咩反應
佢個樣想偷笑咁

可惜現今好多時players>manager
仲有普太早帶起隊波 最終招致今日下場
當年光頭西請普就係覺得佢帶起青訓有料，起球場嗰兩年就用青訓cover 開支，無奈普太早帶起隊波，令到起球場嗰2年喺無開支情況下做唔到refresh 同rebuild

你唔見toby即刻續約咩

我覺得就算唔係摩佬 總之係肥普以外既人佢都續

究竟發生咩事

唔出佢囉
但我覺得肥普算公私分明
佢踢成點有眼你睇

事後睇翻肥普

唔出肥花
唔出痴線佬
唔係冇原因

但都唔洗賣走脆bb

賣左佢之後成績一落千丈

嗰陣既脆係眾矢之的 場場都俾人屌
唔賣走佢同唔到球迷交待

點知賣左佢走之後隊波仲碌柒

買左波未

未 岩岩行完山

[@TEAMtalk] | Tottenham Hotspur head coach Jose Mourinho has ordered Daniel Levy to complete the summer signing of centre-back Dayot Upamecano.

Mourinho identified RB Leipzig’s Upamecano as a priority signing and, one that could help reinvigorate his side’s defence.

#THFC #COYS

命令主

得光頭治到光頭

主做咗daddy隻兵

摩

淨係呢樣都反唔落摩

利維叫價：3m + 科，deal?

利維叫價：2.5m + 科 + CCV ，deal？

下 條力架轉身落腳都慢過山狗 買佢托柒

Btw 等成個禮拜睇摩狗柒
我都係同條女happy下算

賣脆ok
唔買番人頂先係問題
預痴線佬踢晒？？？

傻撚左

佢今年好似少傷左？

我記得上年佢成日因為d on9原因傷

隊長又搞乜

隊長又傷？

Parrott bench

Dier

parrot有後備

榮做captain

Toby

我fm 2030年係榮b captain

坦加D山
新生代後防

摩佬會出佢 我燒哂屋企d口罩

神奇陣容
都好嘅 應該幾過癮

拍枱拍到斷手

賽程好密？正選換咁多人嘅？

Btw竟然係榮唔係dier做隊長

兩盒 thx

重注狼狗了

加沙100%派膠

開心死你

中堅山+tan睇下work唔work還掂tony都膠咗一排

可能預咗dier會換出
搵個踢足90分鐘既做

貼定

好match加沙攤大雙手個衰樣

TEAM NEWS: Hugo Lloris misses out this afternoon with a groin injury. #THFC ⚪️ #COYS

feel到今晚輸

依家預左了
橫惦聯賽冇咩希望
當睇新野算

用黑人對付返查奧以

後備出埋skipp parrott就prefect池

咁樣？

又有受傷

問下大家 新野輸波

今場反唔反摩

點解冇隊長

傷

心理對沖

直頭試埋兩個夾唔夾到

有新嘢睇幾好吖

平手盤

tan同d山都唔夠硬打rugby黑鬼喎

dier得唔得?

一出陣主場都讓唔起

反唔反 唔在於贏同輸
係在於有冇去做出變化同改變

LML又冇 最需要佢個陣永遠唔見人

等睇tan 臭爆炸

Parrot絕殺

點解係winks做隊長唔係dier做

出到佢先算

佢根本就未100%好返
之前係格硬出佢

榮隊 見住佢成長都有啲感觸

china+korea=corona

low 打右好過打中都講得出

買咗狼隊win未?

係賭波post水緊人買

佢意思low打中既話 陣式會變4312
好似肥普後期咁攻唔入
Low打4231既攻中最好 但屌你霸住個位
利申：有聽開佢9up

有無link

以陣式去定奪球隊能力就已經on9
但我地嘅閘的確係打唔到442嘅進攻能力

咁有心機聽佢9UP

近十年最矮隊長?

見到加沙都唔多開胃

雖然上次作客狼都係佢

唔出隊長

屌你第一腳就傳失

迪基亞派膠

DDG又派膠

派完即刻救返粒

獌笑死

COYS

On9 49000

Mason矮啲？

今場屌你最前 貝lm翼 low中
摩佬真名上連登？

咩話 今場bd 都有得上黎攻

兩個8號
阿榮都係英冠料

tan 針 ruby佬

點解唔出千

科 sor

比敵基亞笑撚死

上次揸車炒左 斷左腳

廢

笑笑笑
陣間曼反Cup 熱刺失分啦

回收甸軒啦

加沙啲基本功真係麻麻

而家唔笑，唔通等佢反 cup 先笑呀？

條LINK好撚慢

我9分鐘都未到

我果d例牌慢2分鐘

應該分兩個 post,一個有錢post 一個窮撚post

乜多遜仲踢緊

坦都係唔夠對面快

屌你隻Rugby佬跑姿都好似Rugby

加沙遲早派膠

發生咩事？

荷b仔

貝仔好波！！！

btw拳王真係搞唔掂

貝bb

咁都唔入

不過第一下alli要入啦

係咪lo直線畀臭?

真係要分
我先睇緊加沙派膠

係

有組織下 幾好

貝懷恩

屌你咁都唔入摳跛佢啦

好似無見過有3個人入禁區

我仲睇緊對面開角就入左

W8比得好

今晚斯素low真係好sharp

何B仔

但擺佢正前好過lm好多

何b

開即討分兩個囉

點解d黑鬼個屎忽都特別大

荷b仔個樣似受傷😭

拳王第一腳好似女人踢波咁完全無力

你以為熱狗好多人？

bd 嘥料

lo今場比波好快好正

斬唔起個波

踢得咁好，有問題

隊波咩事咁順

點解變咗dier打最後

人地阿根廷你又阿根廷
自己檢討下

會比人cup

佢中堅仲好

隊友跟唔到dele啲怪腳

屌 有無順link
lag到replay都睇唔到

防中=rubbish打少個

343？

山狗射波

winks真係垃撚圾到

on9

應該似以前咁打half back

控球有70幾%

今場正選最老都係27歲

我睇緊熱刺？

恩尼斯達

摩佬滿足既大家打進攻足球
睇熱刺梗係睇進攻

欖球佬

原來加沙已經28

Btw 貝b應該又會比人鬧

呢頭幫我地入波

同一時間 psv輸緊

我睇緊摩佬？

其實7嫂係咪賣?
換左摩佬到以家一場正選都好似冇

都唔明早幾年吹奏佢係英撚中場新希望 以工兵計佢啲技術都唔合格

好似被7公又屌傷左

1992年1月2

你老母 dier咁都漏得

最撐佢嗰個失業緊

進攻個陣bd 同臭推埋上去
Dier 縮後打3中堅

一睇就知係新熱

摩佬近期先吹奏緊佢

兩隊鬥交失波

佢應該真係信心盡失
之前山同佢一齊估自己FIFA rating
佢都係咁話自己廢

張生未傷好啫

你要dier同狼隊鬥跑 不如叫佢安安份份係CB位包位

無左kane ,son,素素同 eriksen

呢季真係好難捱

岩呀

佢同咩隊都唔跑嫁啦
真係中堅好過

狼隊個右閘好勁

dier

勁

都話左

中場成條都係二線

佢踢中間就係比佢可以包位加比長傳

dier 今場好似唔錯

bd人都唔追

系

對面嘅葡萄牙球員有冇興趣過嚟

dier廢到仆街 換走佢喇

點解坦唔係第一時間拍埋去

假波

坦 屌你 咁樣輸

不如問點解係山去到中場9剷人

全部都罪犯啦

佢都冇預華哥會漏

坦好似錯重心唔怪佢
點估到dier清唔到

垃圾防線

呢球一定輸dier啦

開心左10分鐘都冇

不包括科

隊長又肚痛？

半場蔡柏樂換李佳芯啦

快d放走

BF入波

荷b個踢法幾聰明
值得期待

dier個位搵我頂都得啦 vip睇波位

獌追和

主後悔不？

今場唔會贏

買咗咩先

買左49000

又被人控返黎踢

玩FIFA阿臭passing有冇10

今場贏到一定係假波

FIFA比我賣撚走左

Fifa砌左隊德甲

防守仲衰過我地

same
買咗Atal

搞唔掂
中堅得tan叫ok , 場場例無clean sheet
前面咁嘅人腳keep到入兩三球？？

真心會輸番轉頭

加沙都未派膠派到失

上年轉會傳肥當同般奴，最後買左肥當

對面og

-6一球,12碼一球,對面派膠一球,OK啦

差唔多價錢姐

肥當水貨

BD真係好撚廢

事實係

我地輸12碼既機會大好多

肥當有技術既 但係易傷同跑動少

關咩事
般奴個陣已經係傳緊大巴拿
之後同士砵亭傾唔掂add on再追大巴拿
又唔傾唔掂image right

肥當最快搞掂嘅都唔關事

係搞Dxxxxx 先無Bf下文

dier同rugby佬有得砌下喎

點會將肥當同般奴拎黎比

邊個大傻仔倒掛

價錢差唔多

倒掛都出埋

唔反臭了

臭入波

三叔靚啊！！！

笑西咩

真wow

點會將阿榮同恩尼斯達

但時間爭好遠

都係入唔到

多得我頭先射失

CLS

咪喇 一陣佢一定派膠 信我

比下面ok?

喂 阿哥
出嚟打右閘未

應該會出返10個ig post

佢哋都係cmf嚟
般奴就遠射出名
肥當就有大屎忽影子

射走我𠴱半場和

一陣佢輸十二碼咁又係反

臭入波
我究竟睇咗啲乜

話之蔡生 無work ethic, 群埋毒販二代咩都好啦

後備擺得佢就信下人啦

不了

臭！

story spam下先開po

其實我都唔明 英撚點解咁吹
不過見到連加特都係新小白 就覺認真就on9

摩佬係咪已經入咗更衣室，入咗波先行番出黎？

垃圾臭又俾佢入

仲要入得咁靚

咁都俾個敗家仔呃到1A

但係感覺般奴會推前多d

之後就十場閪波

10張 official相 加 10張fans po 佢相嘅screen cap

屌你踢前鋒攞第一點再分一定好過lm前鋒

要拎依家熱入面去比
一定係Low同alli 會大過拎肥當去比

差唔多復出

又刷數據

般奴攻中黎

諗起當年JJ
又係打得勁柒但就久唔久又有波入

恩尼斯達係肥普講

咁肥當不是攻中吧

我估黎緊10場起碼輸2球12碼

u隊個陣已經有啦
同edwards一樣

只係肥普再confirm講出黎

agger

box to box嚟
打攻中同中中之間咁嘅位

係講緊臘筆小新隻小白

咁戴芭娜嚟可以打咩位

對rb嗰場應該高危

咪alli個位

bwin個位

預左出局 是旦啦 一於果場輸哂2粒佢

仲要係屌你分波俾佢

前鋒

第一球係咪計佢？

今場踢法好普爸3 年前

65%控球,入兩球

"Get the ball into the box.... then sidan"

又比佢尻下尻下呃助攻

仲要入個兩球都係有組織 唔係防反死球

Dier踢半dm半cb
winks同lo celso踢大力同大屎忽個位

但係前場好似弱化咗 似亂打亂多啲

仲要對面狼狗都算強隊

我睇緊咩

個年kane 冇咁易傷嘛

踢完歐霸攰呱

榮抖完出黎之後變左第二個人咁

點解我地唔買bruno

燈到goal

百威取代dele做tap in王

@利維

發覺熱狗post d人好撚燈

你

因為主好閪
由當年同李城搶Ricardo Pereira都搶唔贏就知

應該今場未完就會爆post

屌你簡單搶點分波入攝咪幾好 唔上腳就冇事

主個add-on係熱贏r聯

ddg取代左隊長個英超首席膠龍

唔季初賣走大力
姐係叫人做後備 點會肯黎

西班牙版joe hart?

應該主要係因為賣唔出雲爺馬同e23

夏天個陣Low本身係直接買 都變做先借後買 騰筆錢出黎
應該都真係有心買嘅

睇番買斷Low筆錢同買你筆錢再加借gf個5m

就係夏天拎黎傾bruno同大巴拿個五十幾六十m

佢球皇片只要每段唔超過三秒,就值1億

今日終於唔使skip中場踢波

而家你想買祖記都唔撚放
亞朗新歡

Gay佬黎熱狗咪岩

最近睇Netflix 祖記套野，大巴拿真係靚仔得好交關

其實我覺得加沙呢type好d

gay test

又無人mark Jota

我估60分鐘前會失

嚇死

査奧爾宜家重點搞鳩dier

弱點攻擊好正常

low其實都幾靚仔

都ok

Lloris 同加沙

榮閪

係好撚靚仔
雖然個人覺得A4係最型

加沙屌人都好型

Lo細佬靚仔好多

有D佬味

冇人講科

toby>隊長>榮>加沙>bd>low>lml>.........>臭>>>科

細佬?

Lm睇到我嘩嘩聲

鬥志好強

呢幾下入唔到

GF借黎擺？

坐係到控波

alli 個頭鎚差啲

dele招牌

dele’s brother?

入攝滿分
射門0分

Crazy除左啲crossin 其他都唔錯今場

Google過 好似係細佬黎

呢個連攜好耐冇出現

笑死 走位100分 把握力.....

冇大力

黎緊10場閪波點睇

我開定新po先

入攝幾靚

唔撚睇 贏波先上水睇下

又係dier

查奧爾

坦

勁撚到

中左都話60分鐘前失

又係坦問題 屌

坦加bd

3個人都滿唔撚到個波 弱撚智

查奧爾撞極都唔跌痴撚線

佢都係打住閘先啦

3個都甩

點解熱啲中堅咁中意標波
要啲中堅標不如你擺多個中場啦吊

點解咁多人都唔大腳清咁得意嘅

一攻唔入就比人入返

不如話點解佢3個人過去都整都唔跌

坦好撚廢
明知對面條友咁大隻都撞
冇撚腦

啲中堅真係搞笑

發覺lo 都幾狠

對面2中2入

加沙

阿根庭特色

冇咩經驗姐

似科

開定

南美特色陰濕

人地張紅走得甩你呢

頭先好似Lo 出手就唔洗輸

過足癮咁輸

情願出lml直接打鳩死佢好過比人撚到咁

其實兩次都唔關佢事慘

呢場拉低哂佢數據

唔怪得佢，兩球on9波

加沙有火

有兩個新po

屌班人未

now搞錯skipp同Parrott

兩球失都on99

柒公on99

邊個熱血救角

now條友睇住skipp話係柏樂

但我覺得出到隊長兩球都唔洗失

英文幫到你

Alli又唔中

第2球應該唔洗

今場臭食左藥？

屌個後防咁樣點踢呀

第2球加沙企位麻麻

笑撚死

隊長唔係到個後防好怯

英文有無講做咩影住skipp
定係嗰邊都搞錯

bd唔識攻踢唔到翼衛都唔係第一日嘅事 色色龍幾時出返嚟

第一球都隨時唔洗 隊長重心低會block到個波

唔關事

隊長係到個後防都係廢

唔話係gf咪好囉

出佢仲鳩 攻不銳守不穩

說好的摩佬教波防守好呢

第一球我lag左冇睇

你覺得曼聯守得好？

阿榮咁廢憑咩做隊長

今場波mvp 迪亞定alli

今日收起晒超人同A4，唔知咩玩法

70 啦
俾個gf我都好呀

慢

換超人入黎絕殺

換走dier 啦屌

推

今場贏波既機會係0

邊個迷魔同我講佢換人好快

push

粵真係唔讚得...

1001

粵

搏下-6完場前入一粒

迪亞咪仲衰

換下skipp定gf都好啦

難d

咁多新名就嚟跟唔到

唔失當贏
但要讚下摩狗今場積極左

仲多筆劃過本身個名